有無ching會專登去街市同d新移民人妻flirt?

好似天水圍，德朗呢d多靚新移民人妻既地方

點flirt牙 問佢今晚煮咩送?

去街市執屍

點flirt

都係果d啦，再讚下佢你老公就好啦

比人flirt開

正既新移民人妻去惠康

y?

求攻略

斯文

唔會啦貴咁多

大陸婆 不了

通常去幼稚園或者補習社門口flirt ，大把野食

係都去citysuper, market place啦

好能多都樣靚身材正,細細粒但身材勁好,皮膚又白又滑

主要食公屋人妻,私樓果D眼角好高

仲要老公成日唔係屋企/已經滿足唔到佢地
又成日鬧交
利申:幫過佢地小朋友補習
成日留低食飯

老公通常係地盤,職業司機老粗黎

好多之前係骨妹，所以樣同身材都好正

四川果班生完仔仲好屌 皮膚又白又滑

樓主開po特徵

1. 無圖